銀行Teller可能係世界上最垃圾既工 你問我揀黎答

做狗都唔好做Teller！

易唔易做？

我指入職易唔日竹

i know that feel bro
日日早返遲放 又要受氣

其實人工計返工時係咪算好撚低
我見話就話銀行9點開 但係見啲staff已經一早返到
收舖5點 但肯定要埋數好多嘢好做先走得 計埋一日洗唔洗返10個鐘

Teller通常係靚女

應該有2皮

代巴打答埋
我返0830放就1830/1900
已經算早

over 10粒

teller ja 覆核最少2000
仲要朝早0830就開會 廿幾分要返到

掂錢唔可以出錯其實好大壓力

唔洗畢業有17k
有幾低賤

要跑條咩數

大bank定細bank